有關連登app後台運作用電量增加

今日9點到12個段時間 咩料 用勁多電

你可唔可以㩒一㩒「顯示活動」睇下 LIHKG 個「在背景」時間佔幾多？
個百分比係總時間（在螢幕 + 背景時間總和）計出來

7分鐘

同埋你可以直接㩒條 chart bar 去睇當時邊隻 App 佔用緊最多電量